連機場條線都玩完 香港人仲可以點做?

200萬人和理非遊行 - 無用
衝擊立法會 圍狗屋 遍地開花 - 無用
罷工罷課罷市 - 無用
公務員,醫護界集會 - 無用
全球登報 - 無用
諗住可以用最後既皇牌機場 而家都無埋
香港人仲可以點對抗依個政權?

高鐵站

幫手諗囉，問嚟把撚咩

金融抗爭

而家咪開post集思廣益囉
起撚晒鋼

[緊急分析]法！不！責！眾！

又用無用論

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

我錯 唔應該用無用
應該話係對政府起唔到作用

你就無用
你冚家都無撚用啊

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推

機場係最後戰線 但聽日唔係最後期限
從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

捉你入站直接送返中國

政府果邊
談判冇用
出白衫冇用
暴力驅散冇用

根本政府同樣冇野做得 好頭痛
民意係我地同伴 唔好推倒民意

屌收皮啦失敗撚
冇用點會行到嚟呢一步
對抗梗無賴嘅中共
除咗國際勢力冇嘢有用
但我都會照做

.

未玩完，可以繼續

睇黎大家誤會晒我既意思
我既意思係仲有咩新方法可以對抗佢地

我詞不達意 sorry
我唔係指再做我講既野都無意思
係指仲有咩方法可以令政府跪低

今次真係請聽聽陳雲點講

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

一個金毛就搞到亂檔 真勇武去晒邊呀？
點解冇人禁止佢？
定係現場20-30人都係佢地扮呀？
有冇真勇武講少少黎聽下？

本來公安上咗白車班狗其實都撤退 佢仲坐响馬路阻車(唔記得白車定狗車) 引發啲人打狗車 搞到後尾班狗落車失晒控拉人
佢係on9定鬼 自行判斷啦

機場點撚樣玩完，反對通知書你係咪唔遊行?on撚尻

又要話鳩散水撚
唔散就俾你玩一日玩完
唉

俾d創意啦香港人

眾所鳩知 出左反對通知書會少左幾多人
依個亦係現實 由其係機場依D怖滿晒cam 又走唔到既地方

或者組團拆咗啲觀塘嗰啲智能燈柱先啦，做啲有建設性嘅破壞

或者在喺18區攻擊啲有戰略價值嘅地方，呢個有需要集思廣益，因為好似港交所呢啲地方一早轉晒電子，你圍鳩佢都有後備Server

其實最好嘅就係有一個清晰嘅目的，一完成左個mission就散水，咁樣就可以避免勇武派傷亡

反對/不反對通知書係廢紙黎
講左好撚多次喇

但今次係禁制令

應該係太注重不割蓆不篤灰唔敢亂捉鬼
同埋現場好難睇得咁清楚

打得仲甘

絕對認同，冇軍事力量支持，表面抗爭難有突破。
經濟先係香港同中共既命脈。

可以參考返佔旺既禁制令
真係你企側邊都照charge你

犬犬出奇不下車捉佢，原因自己想！

離開香港, 遠走高飛

呢場運動係要中場休息，但唔能夠俾佢停，哪怕而家有啲和理非活動同大型遊行，都好有作用，至少我地而家要頂到人權法出爐先可以判斷到個大局會唔會變！

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

含撚啦仆街

200萬人冇用, 再爭取多D人支持
要壓倒性的民意
中間派淺藍係強大的潛在市場

唔好諗隻game 有捷徑可以一嘢打爆機

走到我一早走撚左啦
不過走左都會為左香港既野傷心憤怒

有冇用可唔可以唔好咁狹義咁睇
畀班中立撚/外國人睇到你做咩(對政府)都冇用已經好有用
而家打緊杖 唔係我今日做完嘢聽日場杖完咗先叫有用

唔知大家有冇同感
相比起而家 我覺得6月份既幾次大型遊行所造力既力量同聲音好似更大

走台灣宜家仲算抵, 遲d更難走

你咁講都岩

你唔係諗住一個活動就迫到支共讓步呀?

EXACT7LY

大家唔好比假煙幕令到自己灰左

最初去機場係想係經濟層面抗議

罷買 不消費 同樣做到效果

on9
就係有用先要急急腳申請禁制令

我都知搞機場係有用
但重點係而家出左禁制令 仲會有幾多人入機場

鬼啦好明顯

不要說無用，試著說「尋找新方法」

玩完

YES 我用錯詞sorry

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

走台灣
遲d真係韓國瑜做總統你又走?

大家有長時間抗爭既準備
講緊係一年，甚至幾年時間
所以咩野都要繼續做，大家都要準備不合作運動
罷買，不合作交稅都未做，咁快認輸？

口岸

3隧

咁無分釋能力？ 咁明顯都諗唔到

好想問佢一句，佢個腦做乜撚嘢事

係咪真係話扮自殺果條友先

‼️‼️咁宜家指定範圍內應該仲可以？ —「任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動」

返回基本步

今日叫人入去機場好撚危險，你哋如果見到我咁樣講要block 就快啲block鳩左我啦，中共已經將呢件事定成為恐怖襲擊，會展開反恐模式，即係亂撚咁殺人同埋攻擊婦女，今日警察會駐重兵（我知道），而且尋晚Donald Trump講咗句咁嘅嘢，再加上泰國話出C-130撤僑。呢幾件事可以話俾你聽呢兩日間情況有變了！情況變咗我哋嘅應對方法都要唔同，既然都見到焦土嘅開端不如唔好再去機場留返條命仔啦！今日再去都係俾機會對家插贓嫁禍，陪佢做大龍鳳咁，更加好有機會被清場，因為警務處已經收到order今日一定要清場。大家聽我講，既然目的已經達成已經見到焦土嘅苗頭，就算唔撤退我哋都停一停先啦，況且敵進我退，先至係上策。如果你今日係都要搵嘢做我覺得大家不如去銀行排隊同埋去換美金！不過千祈唔好搞到銀行擠提！千祈唔好！
求求你哋唔好再去機場，啲臥底觀察左你地幾日已經知道點樣玩撚殘你，我地割和青走先至係最醒目。係時候轉場，等對家要再重新部署。

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下，食下嘢，睇下飛機都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須付全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

好多呢啲弱智郁下就講曬粗口鬧人

好支持罷交稅既不合作運動
直接會影響到政府既運作
當然會有法律風險, 但如果人夠多 唔通佢拉晒我地咩

另外仲有全民換美金/提款都係應該大大力宣傳
0風險又會有影響力

屌咪又係中共派黎既間諜
見得多啦

其實每星期三罷有用

大家換衫 dress code
用派手信嘅形式
將文宣傳出去

一份文宣+粒糖/餅乾 等等

星期4/5休息
比事件宣揚轉策略
星期6大家放假再塞一次

認同的話請推

黎緊政府一定會靜雞雞過送中
因為係目前送中既對像唔係一般人
同時亦影響中共打貿易戰
所以最低限度港共想郁比佢過
就要搞停佢先

全民平民裝入機場

無得玩完
唔好亂吹風
機場擊中政府要害
無得清場 又破壞香港經濟
又唔洗勇武被拉 被射

全民攞現金

從經濟角度，機埸應該係最高價值，高鐵邊有得俾
致於貨櫃碼頭，唔知點搞，地方好大
皇牌已失去，要集恩廣益啦
真係要諗清楚點做先去行動
唔想變成機場2.0

唔係要唔消費
就算我地唔消費都只會令基層受苦

我地要選擇消費
好想有人開番啲公司背景出黎講下邊間應該消費 邊間唔應該俾錢

收皮啦

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

sorry借位

interim injunction 臨時禁制令

天真，廣東省委書記係北方人
你認為北方人咁易比廣東仔搞事？
本來中國就南北有別

梗係做啲唔犯法嘅嘢啦！依家香港個局勢咁各位去換咗美金拎左現金出嚟未啊？叫咗你屋企人咁樣做未啊？屌你老母講極都唔撚明！對家依家都打橫嚟㗎啦，依家逢係集會佢哋都會快速屈，揼，砌，插贓嫁禍，亂撚咁開槍，攻擊同羞辱婦女，想達到震懾效果，所以今日叫大家轉場去撳錢啊⋯⋯結果俾人屌。樓主我唔係話你只係借你個post講下野姐

6點前要散水撚？

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下，食下嘢，睇下飛機都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須負全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

一定係
政府用曖昧的詞語去玩條例修訂
已經令部分人半收貨

而且71之後發展出太多支線

吹雞就要中到最公約數

推

機場咁就叫完？

你就收皮啦！打三隻字就否定人哋講嘅嘢！我成日覺得你哋呢啲咁嘅人先係鬼，仆你個街，有乜嘢咪不服來辯囉！屌你老母，呢度啲人係唔撚係都屌左人先，我早兩日仲叫人日日入機場嘅，但係而家實際勘察過唔對路咁係咪要轉場呀？我之前仲叫人要堅持添，但係打仗係要知進退，要變陣，要配合天時地利人喎！依家乜撚都冇入去坐喺度俾人屈，提醒一下要有呢啲考慮姐，你諗嘢都應該諗兩邊㗎啦，淨係一味叫人諗一邊嘅人其實先真係鬼！

除非能成功推翻港共政權。

否則做乜嘢都對現政權起唔到任何作用。港共已經鐵佐心“解決提出問題的人”。

但點解仲要繼續抗爭？在小弟而言係為佐未來，而唔係呢個時間點。

記住過佐呢關，仲有2047大限。

唔好鳩up邊到有完

貼到一街都係你覺得中共仲會唔會敢放自由行過來？
斷左自由行呢條路先可以癱瘓到更多行業例如以自由行為目標客戶既零售業

證明機場線做對了

你鍾意你永遠唔轉場都得㗎，計吓個值博率囉

推推

本身好多次都屈非法集會，完條毛

邊個話冇
點樣冇法？

咪鳩 未玩完
要既只係檢討同變陣唔係投降

其實有無禁制令都唔可以影響機場運用架？
掉返轉諗有無禁令我地都可以攪鳩佢架

暫緩先，無壞（參考陳雲）

罷市

念力抗共
風水抗共,拯救D咩金翅仆街鳥

點解機場條線玩完
去接機食飯唔得嘅咩

直接一國一制啦

講明係和理非集會，講明會有鬼煽動，講明邊個衝就係鬼，都仲係唔識判斷

道德民意抗爭, 用愛感化中共全世界

818

罷去奶共商場, 商鋪, 減少本地任何非必要性消費,
盡量去小商店購買必要性日用品

唔罷買都先行呢步, 做文宣

個個禮拜和理非遊行, 直到區選

因為7婆唔會短期跪低
現在就係拉長時間, 長期對抗

認真 巴打下次諗到先開post

唔完美，可接受，需要改善

唔係禁止踏足機場
咁即係機場可以照去
但唔可以意圖堵塞，干擾，靜坐，叫口號，掛banner, poster等 含抗議示威成份的公眾活動
著含有抗議字句既衫應該冇問題，有冇巴絲同朕check下

為避免嫌疑，可以着其他顏色衫，旅行打扮， 拖個篋，去機場shopping,食野，大家一齊係裡面慢行兜圈，但唔好有隊形咁行，好易俾人有位入
即係好似行花市咁水洩不通冇隊形咁行就得，全程唔好叫口號唔好有示威動作

必須不能割 緊記721721811811

機場係自己戇撚鳩玩到過哂火位，咁咪提早完場囉，係抵撚死㗎！

我係非常贊成法庭呢個禁制令！

去送頭咩？。。

都未玩完 收皮啦你

關訴機場禁制令反思

禮賓府

諗緊既時間不妨同時去打個電話？

【０８１４】星期一到星期五 長期佔領大氣電波峰煙時間 香港電台 商業電台 Now

中共已經將呢件事定成為恐怖襲擊，會展開反恐模式，即係亂撚咁殺人同埋攻擊婦女，今日警察會駐重兵（我知道）
你D風係邊度收?

1. 禁制令未正式執行
2. 重點係人多，你點樣可以confirm冇捉錯人？機場唔同旺角坐係條街度=霸街。係機場暴力清場外國遊客會點睇？你傷左外國人>外交風波

push

元朗圍村仔

決策唔可以情緒化 但要煽動人民情緒

有人起到佢未

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

派禮物
革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

邊個話玩完

818後set死線

死線後 罷工同時塞爆機場

所以首要任務係818爆人數

文宣機器要全開！！！

機場真心未完 同埋係唔可以完

準備移民

完你老母

人多就自然逼左去其他地方

事情已經發生左，改變唔到。但我地手頭上做得到既，就係文宣！

機場出防暴、警員拔出真槍、公安混入示威者
以上三點要煲大，要成為「8月13日」既焦點，用黎分散公眾對「阻旅客登機」既注意力。其中公安混入，更可以直接挑戰整個一國兩制的認受性，為人權民主鋪路。

為阻登機道歉
我明白依點充滿爭議。但依個Po討論既僅僅係一個行為既PR後果，以及尋求PR方案。我無意係度評論阻登機對香港、對運動是好是壞。

客觀事實是，阻登機行為引起了不少不滿和反感。而道歉僅僅是針對這些反應作出的PR應對，即使你認同行動都可以參與道歉。但道歉後就要立即開始冷處理。

以眼還眼、實內放煙
以上兩宗事件應該繼續作為輿論主力。

[去機場]機場最重要唔係客同貨，係空管呀

機場員工罷工

自動送中

可唔可以影響到港交所運作？

係我自己幻想出嚟，其實我話俾你聽邊度聽返黎你都verify唔到，如果你係覺得冇用嘅資料你咪唔好聽，覺得有用你咪加入呢啲資料分析，你冇損失㗎，每人有自己自由意志鍾意繼續入機場咪繼續入囉，不過真係可以考慮一下呢啲資料，見勢色唔對自己執生。

「戰略post」以8964大量傷亡 換取國際經濟介入 係最後底牌

金融抗爭才是王道

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

唔好唔記得元朗 沙田 上水遊行都好多人

因為好多野刺激到佢地

所以要人多 出咗禁令人會少正常

但係盡量引番啲人入去, 要用文宣去刺激番佢地

人一定會少 但會唔會少到塞唔爆 言之過早

同埋一定要搵星期六日, 多人放假先得, 諗下星期一啲人都甘願請假入黎

咁多次都冇事冇被捕, 仲要轉身射個三分波

隔離有post起左啦 警犬黎

影響股市 停市，港交所銀行股票運作

高鐵咁少人用

唔知講咩

十一做大壽要開始準備

識人係前線係真心想打狗車
唔係比人煽動

所以，唔應該割蓆

唔係 唔會放棄機場 你收皮啦

三毛/藍屍/ Mon Po sir

葵涌貨櫃碼頭

遊行夠無不反對通知書
咪又係照行

你係大台呀?要同你交代?
而家就派你落場同真勇武了解再返黎匯報

罷工罷課罷市唔係冇用
係因為罷既時間唔夠長
如果三罷係1個月咁耐
成個社會一早收左皮
政府亦會低頭

1987年香港股災是1987年10月期間，由紐約華爾街引發的全球股災，導致香港股市下跌的事件，恆生指數在這次股災一共跌了四成。
1984年中英簽署中英聯合聲明後，香港的政治前景轉趨穩定，樓市及股市在1985年至1987年中節節上升。但1987年10月16日星期五，紐約道瓊斯工業平均指數突然大幅下跌。亞洲股市在隨後的星期一（10月19日）出現恐慌性拋售，香港恆生指數在當日下跌超過400點。
在此情況下，當時的香港聯合交易所主席李福兆，在獲得當時財政司同意下，宣佈香港股市停市4天，至10月26日重新開市。這是全球主要股票市場中唯一停市。結果10月26日當日，恆生指數再下跌超過1100點，而股災亦促成證監會之成立。

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

對付禁制令絕招：示威者喬裝成旅客

統一機場戰線，大家點睇？

無玩完

機場快線唔係機場範圍啦掛

機場不能停

唔係無用 所有都好有用！ 只係benefits未完全浮現！唔好放棄，呢d野要繼續做。再brainstorm 新方法

機場邊個話玩完
佢出咗禁制令唔代表玩完
佢今日禁咗我地一日 都禁唔到我地之後

再者
機場仲有好多方法玩
唔好咁快斷定機場玩完同失敗

罷工罷課罷市係有用，不過要長期

停止督灰

多謝琴日班撚樣啦

機場唔會玩完，唔好亂講，根本成日出黎恐嚇

未玩完，禁制令又點，去機場行街食野睇imax都唔得？此post已完

當時如果我冇睇錯 好似係未有人被捕 啲狗都撤退中
你覺得打狗車係咪一個明智舉動
唔係割唔係分化 只係想事後檢討

你咁樣講我就覺得你係mon Po sir 多啲喇，即係收開人錢嗰啲就好鍾意accuse人哋係收錢咁樣。我講嘢邊忽似藍絲三毛啊？唔好又咁樣兩句就想收人皮，你覺得有邊啲論點唔啱你可以逐點反駁，你呢啲論調先最似鬼，我講得呢對野就預咗俾人屌，不過有批判性思考人睇完你可以自己分析，人有自由意志鍾意繼續入機場咪繼續入囉。大家唔好忘記，一味叫你入局嗰啲都係鬼。大家要有個比較好嘅判斷就要兩邊野都睇，你淨係睇一邊支持自己嘅action，亦都係唔妥當。我有講錯你可以指出。

你切賓周

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

[black]如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可用以下接機歡迎詞：[/black]

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

陳sir?

你星期一都係非法集會啦
多個禁制令有乜分別？

文宣721 811

唔覺得機場有玩完

照去

［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威

機場未玩完
但係你玩完
block 上一頁

出黎一次 香港人就進化一次
點會無用?
你唔係諗住佔佔一機場中共就倒台呀?

現在沒有5大訴求 沒有受傷義士沒有721沒有811
全部機場機場 , 人地識BE WATER , 政府主打機場 , 唔配合佢好正常

何謂玩完？過多幾年再睇先定義吧
可能呢件事令人覺醒，更加團結
亦都可能加快所謂攬炒

圍香地首都重要地標 cfx 迫幫商家

急就亂亂就錯, 唔好再留戀機場同捉鬼大會, 重新出發, 818再起步

城

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可用以下接機歡迎詞：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

去官屋企到探班

左膠毒上腦！

麻煩睇睇篇文先

排一排毒

而家出埋禁制令喇

我冇你咁好心機打咁多字

我唔中分化計 離間計

拖到中共自毀

機場係最好嫁啦

請廣傳！816㩒錢大行動！

你有呢個自由，但同樣地我有自由提醒， 同埋呢個唔係分化計同埋離間計，我唔認為我嘅資料可以煽動到啲乜嘢人，呢啲係俾你地參考，如果要玩分化同離間，段文字就應該加多啲煽動嘅字眼同埋情感因素。分析一件事情起碼都要睇兩邊，唔好郁下就話人哋分化

唔好做啲多餘野啦

邊有玩完?禁制令=玩完?

機場戰略討論

三罷根本仲有好大空間
上次八五根本係小試牛刀咋嘛
之後我地好快就關注緊黑警有幾暴力
但無檢討罷工嘅成果
政府根本係刻意冷處理罷工
令你以為失敗

大家係咪想變成口中嘅暴徒？

點解黃大仙街坊打狗車就叫勇
示威者係機場打狗車就要檢討？
唔排除金毛係鬼
但其他唔係鬼，但去左打狗車既示威者，係唔係都要去「檢討」佢地
當時14 16年，好多人都人拎住「檢討」既旗號去同勇武割蓆

賽後討論既同時
都要思考下你地係「檢討」定係「割蓆」
如果繼續有真示威者打狗車，或做出超越和理非底線既行為
你地拎住「檢討」旗號既「和理非」係唔係要割蓆呢？

唔玩機場咪玩青馬囉

唔好傻 全部行動都有用 唔好期望一步登天

816 818
你同我都可以做到

點解你會覺得機場無埋?

會被直接北上，屈人係公安執法區搞事

機場休息下咋

機場點玩完？

點解你會覺得玩完？點解機場一定係最後皇牌？ 點撚解要咁快認輸丫！！？？

邊個話無？

提款可以考慮，但提款要小心同分開唔好 一窩蜂，政府夾埋黑社會打劫就gg

夠薑清場

怕佢咩
繼續做
做到班黑警犯錯

你真係覺得國際社會要做野可以好似叫uber 咁快見效？

未見效唔等於冇效

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

全世界入黎 有關機破解場禁制令方法

佢要傻 大家就要跟佢傻?

膊頭有花既全部入曬黎!!!!!!!!!!!!!

玩完？

點解一次失敗就放棄機場？
可以照塞但再做好啲：
第一，唔應該同遊客有肢體碰撞
第二，點解arrival hall啲人唔坐哂嚟departure hall？坐爆departure hall先迫使aa停航咪唔洗話只阻到少部分客囉又claim唔到保險囉！
第三，唔應該太投入捉鬼，影完佢相儲齊證據咪算囉，綁佢打佢對成場運動冇增加勝算
第四，點解咁少人去幫遊客？幫佢搵大使館搵酒店又好解釋又好宣傳又好，基本形象工程都要做

機場線冇玩完
我地只係要用第二個方法玩

大把野玩

失敗撚唔該收皮
乜7都話冇用
抗爭可以一日勝利 咁仲使企出黎?

嬴左全世界焦點你唔講
嬴左美國選議題你唔講

其實點解成日話無用

你而加面對緊個極權政府，一次就見效？

所有野都係日積月累，無之前做既野，而加已經送撚左中

定你覺得所有野做一次，林鄭就要跪低？
咁我可以話你知你炸左個機場，炸左禮賓府佢都唔會跪低

可唔可以比d耐性，比d心機，諗到咁簡單咁你要檢討下你究竟出黎抗爭定出黎玩

點解機場唔玩得?

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

無論咩地點，政府都可以用同一模式應付。

派鬼搞事，申請禁制令

如果係無途人，無旅客的地方，直接用水炮車，布袋彈清場就得。

文宣818 做放映會 （琴日海怡咁）

首先 我第一個留言都只係想點出金毛行徑响我眼中有啲on9/鬼 而你第一個回覆話我知真心有人想打狗車 我先問係咪明智舉動 應該檢討

我認為 黃大仙打狗車啱因為嗰日班狗亂拉街坊

琴晚呢? 都決定咗放公安上白車 當時班狗冇拉人 手足又唔俾車走 為咗乜嘢? 我認真想知前線諗法 應該唔會純為發洩啩

連你自己第二個回覆都話唔排除金毛係鬼 咁大家使唔使檢討下次真係遇到鬼應該點應付呀

下下攞住不割蓆嘅旗號連檢討都唔俾 咁係邊個割蓆呀? 如果全部人都覺得琴晚做得好啱 就唔使今日叫晒全世界做文宣啦

盲撐唔會對事情有幫助 如果要割蓆或者想場運動輸 又點會想大家檢討然後改善呀?

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

賓賓府好似無人玩過

屌，你知唔知禁制令就係咁用

如果你要五大訴求, 得罪講句你做咩都冇用
中共既強硬你係打不過
但可以做到既係全民政治覺醒, 所以點解要民意
到時區會/立會削弱建制實力

神早五毛就係到開工
乜撚野叫玩完呀

冇晒計
有錢就移民
冇錢就繼續港豬

冇錯，原則上不反對通知書只係用黎協調遊行同集會，冇強制性，但禁制令係法庭文件有約束力，唔遵守就係犯法。所以對和理非黎講係好大影響。

不如整個
「代政府，警察向市民道歉活動」

1.道歉都被趕/鬧，就係你地過份
2.形象正面，道歉姐
3.清思維，問題最起始係政府，等所有人睇清楚
4.可以同時揭露、宣傳警方暴行/點犯法

仲有星期5禁錢

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

其實捉唔捉鬼唔重要，係唔好俾佢帶到風向。好似尋晚咁如果成班人冇俾佢帶起個失控，自然散開既話，其實隻鬼已經冇作用。

國企office

我無話唔可以檢討，亦都無針對你一個

我只係宏觀咁睇（睇埋其他post)，究竟整個連登係檢討定係割蓆？
所以我意思只係簡單一個提醒
檢討還檢討
唔好再重覆以往既錯誤
「檢討」完，將整個前線分化

塞入機場條路點睇

真係，其實我地一步一步向緊成功既方向，唔好一心急就上左腦

我地之前果d行動有失敗過咩？我地不嬲成功方程式都係勇武同和理非交替

唔通之前做既野係一d作用都無？咁多街坊支持我地，你地全部都當睇唔到，想一鋪攬炒無哂？

到呢一刻突然間有人唔同意呢個做法，甚至覺得勇武有用過和理非，和理非淨係阻住哂，係鬼係散水撚

咁要諗下你出黎抗爭，定出黎玩？

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

我都無錢亦未夠資格離開去第二個地方生活
去一個陌生地生活成本好高，而家距離達標有好大段距離

做乜都好
唔好再做擾民既野
因為市民唔會怪政府
只會怪阻佢地既人
我地要爭取多啲中立人士支持
所以唔好為做而做
寧願靜侯時機再出擊
暫時全力谷818先

大家可以不停遊機鐵河，不出閘。

等台灣選家總統先，睇定D台灣局面
台灣而家好多政黨政要都親共
無謂由一個深淵跳落另一個更深既深淵呀

起佢底啦

仆街啦你
機場好有用

一步登天先算有用

機場一萬人都無 邊夠影響力

P牌俾唔到正評你 响度多謝你冷靜回應先

利申 我琴晚其實真係好嬲 覺得大家行錯咗一步棋 可能咁所以睇你嘅回覆時有啲誤會 如果有得罪請見諒

我相信好多和理非好似我咁 其實冇諗住割或者分化 不過真係見到行錯一步棋會好忟好忟 但始終因為愛之深 責之切

相反 前線又可能見到我哋鬧得咁大聲 就會好嬲 怒屌大家冷氣軍師

而家香港已經冇得返轉頭 all or nothing 希望大家都可以沉著應戰 不分化不割蓆 一齊走落去

所謂機場哩張皇牌，咪又係屢敗屢戰誤打誤撞咁闖出嚟
我地一日唔散都唔會玩完，點都手要成為政府既pain in the ass

2014翻版, 又係死係和理非手上, 可憐700義士同之後幾千人被清算, 港豬始終都係經濟錢第一, 無得救, 我都專心搵錢移民算, bye~~

做文宣呀無野做
要隱惡揚善呀

做過既有用既要繼續做, 效果唔好既就諗新野
革命有幾可2-3個月可以完?

記住不分化，不割席，不督灰
自己人撐自己人先會敢做落去！

幾時有玩完
死3毛驚我地繼續呀？
Block+負評

搵人暗中做低佢啦

絕對認同

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我唔認同所有野都冇用
200萬人出嚟先get 到世界既注意, 遍地開花連儂牆都收到一定既成效
政權雖然冇回應, 但係要睇一睇, 外國已經有政客做緊野
連英國外相都有打俾林鄭, 美國國會都有開始傾
我明白依家世代好多人都想速食, 但係抗爭係長期, 唔好灰心, 唔好放棄

點解唔去禮賓府

3毛confirm

圖中金毛仔係唔係警察既長針？

扮自殺個jj chan? fact check未

機場可以做遊客拉行李箱去。

引鳩人入去俾公安拉
3毛
blocked！

統一機場戰線，大家點睇？

麻包袋

報警話搵到核心暴力份子囉

死開啦

[反制禁制令]機會黎啦, 飛雲

泛民舊電池係時候全面進場, 效法佔中幾子, 發起佔領機場
與佔中不同, 時間壓力係政府度, 不在示威者, 無法冷處理

一眾泛民舊電池:
何俊仁, 劉慧娜, 梁嘉傑, 余若薇, 李卓仁, 何秀蘭, 陳偉業, 馮檢基, 鄭家富, ...
請問有沒有勇氣和決心帶領香港市民爭取民主?

機場之所以係皇牌， 唔止經濟， 最重要係旅客

現在已成過去

冇人敢答
因為現場個個都係支持佢
除左佢 直播睇到大把人真心撐佢
幫佢手 D和理非反而比人拉走曬

點會啊? 除左機場, 仲有大把野未玩
港交所呢? 高官官邸呢? 外國領事館? 口岸?

做人要有少少想像力同創意

和理非可以唔認同勇武既行為
但有時無奈地都要「盲撐」

藍絲建制就係不斷無恥地盲撐，先有今時今日既力量同團結
如果繼續都「站在道德高地抗爭」，呢場運動只會落得雨革同魚革既同樣下場

我知道要好似對家咁「盲撐」係會觸及和理非底線
但好多真前線都希望有人backup
和理非需要做既係最一每都係承受底線既衝擊

就如點解14年衝立會會比全世界屌
19年衝立會反而有人歡呼
呢個就係其中一個和理非突破道自己道德界線既例子

「盲撐」雖無恥，但有用

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

建議做法：
我地唯一既優勢就係人數
只要搞個名為 機場消費道歉大行動
號召所有人同一時間去機場消費
係fb 搞個專頁
呼籲大家消費完上fb打個卡講句唔好意思

只要好似星期一咁咁多人排住隊入機場
已經足以癱瘓左陸路往機場交通

勇武派：
化身和理非 保護弱小既同路人

義載隊：
以安全車速不斷來往機場
已經足以對陸路交通做成重大影響

我明前線好需要和理非back up 但係現實好難一廂情願所有人都可以盲撐 我哋同藍絲有分別就係我哋有獨立思考

71 爆立法會我都仲可以同人拗 大家對準目標 同埋只係爛死物

琴晚我真係唔識點拗 郁立場記者阻救護 最重要係呢啲動作對件事有冇幫助? Confirm咗公安身份仲圍佢哋咁耐做乜? 環時條友捉完佢 响咁多鏡頭之下行私刑 最後都要放生佢 咁打嚟為乜?
我真係唔識撐

不過我呻埋呢下唔呻喇 都唔想發放太多負能量
割就唔割喇 一割就冇好下場 大家加油啦